覺唔覺日本人只係一個垃圾民族?

其實真係無乜優點
你話佢好禮貌
其實不知幾撚虛偽 反而香港人屌你老母就屌你老母
日本人就屌之餘扮到自己好似好有禮咁
飲食文化又垃圾 食埋晒D ON9拉麵 同將D食物放係一小舊飯上面以為好撚好食
再唔係就生食野當美食 無技術可言
平時拍D垃圾片又唔好睇 笑片唔好笑 鬼片唔恐怖 AV又變態
大韓民族大炒小日本啦

毒撚文化, 韓國過多100年都比唔上

聽日本歌=毒撚
聽KPOP=潮童
高下立見

d女仔鐘意毒撚多d(好似係)

殺哂韓狗改養韓牛

憤青樓主

支那狗又要出來轉移視線
陰鳩公

基本上全世界精神文明最高

On9

Sor 唔覺

Sor 真係唔覺

假膠黎

日本人好撚假
講野要分普通體同丁寧體

你屎姐，咪拉我落水

覺唔覺批評其他人唔關心政治/時事既人好撚ON9 - 分享自 LIHKG 討論區
回未呀OP
走場不要得

順手回埋le部分
原文
無立場=港豬 係定義
好似叫黑人係NIGGER一樣
前因後果

黑人（事實）=NIGGER(事實+負面)
智力低於80（事實）=傻仔(事實+負面)/智能障礙(事實+中性)
同
無立場（事實）=港豬(事實+負面)
以上三者均是係事實=事實+觀感
而例子1,2均係由洗手兄提出同接受

而係以如此邏輯之下
洗手兄不斷要在下回答"無立場係咪任何時候都係負面"
一點可見 洗手兄本末倒置
將 負面 定性為 無立場=港豬
嘅必要條件 而非 港豬嘅附加觀感

Long story short
If
無立場係任何時候都係負面 先可以話係港豬

黑人係任何時候都係負面 先可以話係Nigger

智力低於80係任何時候都係負面 先可以話係傻仔

智力低於80係任何時候都係中性 先可以話係智能障礙

不過洗手兄又話

所以無立場係咪任何時候都係負面 同無立場=港豬
係完全irrelevant

我潮你老母呀
垃圾泡菜歌首首都一撚樣咁濟
邊撚到潮呀？

我食住女咁聽jpop,點睇